(矯枉過正補鍋)入黎商討點救813晚

老實講今日個畫面真係唔太好，
大家一齊諗點補。
除左spin 落啲鬼度，
矯枉必須過正。
可唔可以喺民記度講明唔再做任何不合作運動，
如果做 必定係立左死線之後再做。

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

1. 民間記者會SHOW 金毛個樣, 播佢煽動既片, 話懷疑係黑社會, 希望識佢既人出來澄清

push

會唔會怕俾人話割席

道歉大行動，你我有責

道歉大行動，你我有責

3日唔入機場，唔係輸曬外媒
而且而家文宣需要大量人手

推

聽日一齊去道歉吧。。。

因為有鬼出現自亂晒陣腳內部問題都好多要處理

總之呢呢momnet唔好俾仇恨情緒同失敗主義控制咗自己

大佬啊
出面唔好互屌啦
不如一齊做野先
唔好俾人拎個先手

Push

俾唔到like但同意 推

求下大家
我想贏返香港

聽日道歉應該是最好
而且要暫停塞機場離境區，比返d人走

咁只會 focus 左起今晚
應該focus 番721 同 811
同要一個完整機場行動既理念解說